
# Theme maker

dawn - shopify starter tema, od nea ke kopirame i praveme temi za klientite

install.php, generate_token.php - skriptite za dobivanje api keys od store. (Instalirat app na store, preku koj imame api accsess)

themeEditor.php - skripta so preku dobienite api keys uploadira napravenata custom tema na store.

theme-maker-dashboard - filament admin panel za skladiranje na info needed za rabota.

